中學教ICT既教畜應否要有報應？

共嗚題
試談談你的看法。

全部老野垃撚圾,次次問佢咩都唔識

呢樣真
長約教畜教呢科真係無敵
In-syl野都唔識not to mention the out-syl

我學校嗰個勁抽喎。學生人數唔夠20個，試過一年兩個5**，又試過一年4個5*

叫佢教埋我得唔得 我都想要5*

Band1都唔多你個個老師

我grad咗幾年啦
佢一年4個5*嗰年，我係其中一個，好似跟住一堆5，應該有一半都5或以上

上世係咪要做左好多好事先遇到

我個間鄉村band1 學校得佢教ict 咁多年黎得1個5* 大量4or below

我要教返個教畜

3級已經唔見左ict

我試過

YL？

唔係 我個間垃圾學校唔好提

之前中四問佢
知唔知咩叫deep web
佢話唔知

呢個都算啦
點夠我個件

都唔係讀cs出身 好似係商科

YY?

唔係

band3仔表示上ict=小息

當年上ict堂 打足咁耐機 最後全班9個人得1個4 2個3 仲要係本身有少少底先拎到 其他唔係1就u

Btw想請教下 ict aim 5 or above, mc最盡錯幾多題？ 係咪module c最易星到？

Module C最易做但都係最低5**比率
無料又可以Hea教無敵

其實Band1 ict都係

Band3就肯定比人呃/垃圾先會揀ict
教個個on9聽書個班就仲on9

我中學個老師好勁喎 份notes 根本就係AL 同 CE pp 嘅精粹

之後我個年出咗1 5** 2 5* 唔知幾多個5 其他大部分4

啱呀